# O grande reset
Os capitalistas do planeta estão se preparando para uma "revolução" na qual eles vão "derrubar o capitalismo" e colocar algo "novo" no lugar. Não será um novo sistema, será uma nova encarnação do capitalismo, só que ecofascista, pseudo-progressista e ainda mais malthusiano e anti-natalista do que já é agora. Eles estão falando de "misturar socialismo no capitalismo para ele ficar mais estável e justo". Basicamente eles querem dar falsas conquistas para o povo, para prevenir revoluções socialistas reais.

O tal do "socialismo misturado no capitalismo" na prática será só um keynesianismo vagabundo usando vocabulário marxista para confundir as pessoas. Neste exato instante, o império está instalando "gabinetes ambientais" pela periferia do planeta, eles estão falando de "intervir em países poluentes", entre outras coisas.

Um exemplo de usar vocabulário socialista para confundir, eles querem uberizar todas as propriedades e chamar isso de "socialização". Imagine um mundo onde "ninguém tem chefe" porque os conglomerados se disfarçam de "cooperativas geridas por IA" e onde todo mundo trabalha por comissão, que nem motorista de aplicativo, um mundo onde "a propriedade foi abolida" porque as casas serão possuídas por empresas, e tudo que você vai poder fazer é alugar um quarto minúsculo usando cartão de crédito, um mundo onde "as pessoas não são mais obrigadas à trabalhar para sobreviver" porque vão automatizar pesadamente a cadeia produtiva e implantar renda básica universal, um mundo onde "a sexualidade foi liberada" porque a população será fortemente incentivada à se esterilizar e viver sem ter filhos nem relacionamentos duradouros.

As populações dos países que adotarem esse novo modelo se tornarão ainda mais alienadas e economicamente dependentes, o consumismo se tornará lei, a superexploração do trabalho será levada ao extremo, os direitos reprodutivos serão ainda mais controlados e negados em massa por esse projeto eugenista absurdo. As relações humanas vão empobrecer ainda mais, os espaços culturais desaparecer, gradualmente esses países vão se tornar "Disney à céu aberto 24h/dia". Com a maioria das massas anestesiada por drogas e entretenimento barato, sem acesso à educação, sofrendo de epidemia de obesidade, vivendo uma vida curta, medíocre e superficial, uma distopia de positividade tóxica.
